［行動Post]今晚8:00 荔枝角探手足 另外新增和你宵： 大埔，炮台山，粉嶺，土瓜灣，長沙灣

另加長沙灣

22/1 monster club ( 長沙灣) 12-9pm
香港長沙灣道 883號億利工業中心 1樓 13B
1)蠶豆坊(潤唇膏嗰d野，捐貨代捐款
2)Yma 手成(擺檔)
3) sherry 動物手作人
4)水晶()
5)塔羅(KELLY)
6)貼紙小姐
7)荃扣里
8)PILEATHER
9)手繩
10)Deefrd (印章姐姐)
11)Zoie handmade workshop(7點後到

黃色年宵：今日觀塘、22號 長沙灣、 23號 葵芳、24號 天后，仲接受檔主申請擺檔

831

Push

push

政府選舉事務處現正進行選民登記住址查核，政府已於2019 年12 月13 日以抽樣方式寄信給被抽中”選民“, 受查核選民需於2020年1 月31 號回覆。否則會被取消選民資格。

在可能信件寄失情况下，有以下方法確實自己是否被抽中作為”抽樣查核選民”
1. 至電選民熱缐組查詢，電話2891 1001
或
2. 登入選民資料綱上查閱系統，輸入個人資料後，如在下方有紅色字顯示，即表示你被抽中
綱址：

如發覺被抽中但收不到查核信，請立即致電2891 1001，請選舉事務處跟進。

據選舉事務處資料：
上次抽様查核人數共25892， 最終被取消選民資格人數10853 （佔抽樣人數42%）
今次抽様查核人數共123989（佔選民人數3%）

立即查核自已是否被抽中，並於1月31 號前回覆，今年立法會選舉，一票都不能少，絕不要被取消選民資格！

幫手share

[急]眾籌將香港議題推上北歐國會

再推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

長貧難顧 只係想你地訂閱鞦韆先生 可以比我搵下D去搵鞦韆既車馬費...

今晚 20:00 荔枝角